{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68606&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안아그리나시즌2펜션"
    },
    "text": "海辺に位置するこのペンションは、魅力的な海辺を見下ろすことができる庭園で、好きな思い出を作るためにお客様を招待します。 ペンション内には様々な付帯施設が提供され、室内プール、ゲームセンター、バドミントンが楽しめます。 周辺には青浦台海水浴場とパームカミレハーブ農園、粉青山樹木園が位置しており、車では2分以内に到着できます。 入室時間は午後5時以降で、退室は午後2時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車可能であり、青浦台海水浴場と青浦台ハナロマートでの送迎サービスも提供しています。 客室はEHOUSEの他にもスパ施設が完備されており、夏場まで運営される屋内プール、ゲームセンター、バドミントン施設もご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用し、20,000ウォンが必要です。 事前予約を通じて食べ放題の鉄カバンバーベキューセットもご利用いただけます。 人数の超過、ペットの出入り、未成年者の同伴は制限されており、火災危険物質の使用はできません。 ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 オンシーズンには、一部の客室料金とプールの営業時間が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午後2時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このペンションには無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "青浦台海水浴場への送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、青浦台海水浴場と青浦台ハナロマートでの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用することができます。ただし、20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンにはどのように客室料金やプールの営業時間が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金とプールの営業時間が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 327
    }
}